title: 12_Close-et-experts_191003_Trends-Tendances
type: image
source: references
cols: 9 / span 5
rows: page-8-1 / span 8
size: large
category: 2


![]({attach}12_Close-et-experts_191003_Trends-Tendances.jpg)

Burgemeester Philippe Close omringd door vastgoedbonzen, oktober 2019 (Trends-Tendances)

Le bourgmestre Philippe Close entouré de patrons de l’immobilier, octobre 2019 (Trends-Tendances)
